五天工作人口佔全港打工屬於口幾多%?

我係分母

我係分子

標題後半段啪咗藥?

,,